瞓咗冇睇，心之科學有冇拎金曲金？

祖兒姐話佢今年做咗呢首song of the year，頒金曲金俾佢好合理，想問呢首歌拎到咩獎？